有邊首廣東話歌你想有人翻唱?

我排第一位的係星語心願
雖然原唱唔係差,但係柏G歌喉大家懂啦
無可否認呢首係神作,所以都希望有第個版本

虐待張學友